靳东低调配妻子去香港生二胎，赴香港产子有什么好处？

近日，网曝靳东[微博]老婆即将生下二胎。他本人已经赴香港陪产。据该朋友圈截图显示，靳东目前人在香港陪产，暂时无法接受采访，也没有《我们的爱》的相关群访。
靳东低调配妻子去香港生二胎，赴香港产子有什么好处？

靳东和李佳[微博]就因为共同主演了电视剧《青春不言败》定情，然后顺利地结婚生娃。5月份就有网友目击靳东老婆李佳挺着大肚子、身穿休闲服脚踩平底鞋逛商场，疑似已怀二胎。

靳东曾在媒体表示：“我在外面工作不谈家事，在家中不谈工作只谈家人，这本来就是应该的。” 所以对于靳东此次缺席新戏《我们的爱》的宣传到香港陪产，可见真的是好男人好丈夫的形象。

内地二孩都开放了为什么还要去香港生？去香港生子能有什么好处呢？

一. 香港签证方便，在全球139个国家和地区都是免签的，明星富商们通常第一步是在那里生孩子，之后就把自己的户口也改了，这样出国签证又方便又适合明星的工作需要

二. 赴港产子宝宝在香港接受双语教育，香港大学生就业率100%，平均月薪达1.2万港币，宝宝自出生起就可享受香港永久居民的一切福利待遇。

三. 香港生孩子在成长健康方面也有政府保障。香港优越的环境，良好的医疗条件，完善的社会福利，教育的国际化水平也是吸引明星前往香港产子的一大原因。

四. 计划生育在国内实行多年，明星收入不菲，超生所面临的处罚也很多，而香港则鼓励多生优待，所以很多相生二胎又想逃避罚款的明星就自然选择去香港啦。不过二胎政策后会减少很多赴港生二胎的明星。

比如田亮，虽然人在国内，但妻子叶一茜分娩时则选择去香港生二胎，为的就是规避二胎政策。马伊俐也是如此。

最后. 香港籍小朋友在内地可免试进入最好的名牌小学，中学，大学，接受最好的双语教育，甚至可以低分进入清华北大等国内著名大学，也可以选择就读香港大学，还可以直接考美国的大学。而且香港的校车每天往返于深圳香港接送幼儿园和中小学孩子去香港读书。

优越的社会福利，准备生2个以上宝宝的母亲在香港分娩便无后顾之忧。能避免超生罚款，这也是内地人为什么去香港生孩子的原因之一。

从地理位置上来看，香港与内地这么近，又是亚洲经济四小龙之首，与伦敦、纽约并称为世界三大金融中心。取得香港非永久身份后，回大陆投资生意可享受税收优惠政策，享受与外国投资企业、外国企业和外籍人员同样的减免税收优惠照顾。

正因为如此多的好处优势，所以才有那么多孕妇妈妈选择把孩子生在香港，佟大为三度当爹，孩子均为香港籍贯

想给孩子更好的未来，还是要学学明星啊～～

明星效应一定是有的，大陆赴港生子的越来越多，香港妇幼保健透露：虽说香港已经推出一系列政策限制为了拿到港籍的准妈妈们，但如此诱人的政策，真是让人无法拒绝哦，内地孕妇还是能够找到很多办法去香港生子的！